[行動post] 屌你地夠膽扑中資銀行係咪唔夠膽cut Acc?

我聽朝就去cut 中銀，拎晒d 錢出黎 唔要本票！

有冇人跟？
咪再on99 日日2萬蚊，一尻過！！

攻略係度

光復香港 時代革命

無cut，不過得幾舊水

1蚊都唔撚留比佢！